六合彩買複式，佢比番原本張手mark飛我

點解

因為佢知你中硬，叫你拎張飛去收錢

1Q題？
答案係守門員

陳國邦（李斯）

係買左張飛佢連埋本身張手mark飛一齊俾我

等你今次唔中 下次再買

因為你劃到鬼五馬六，佢跟你no.劃過張，你個張垃圾咪比返你

佢用我本身果張入

可以下次再買過 唔洗再填

?